條例壽終正寢 警暴無日無之

要將輿論轉去警暴警權過大，釋放濫捕義士

否則送中一旦回魂，只會面對更暴力對待示威

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）